韓媒：變節北韓兵 具炭疽菌免疫力

韓媒：變節北韓兵 具炭疽菌免疫力

時間Wed Dec 27 09:06:15 2017

北韓被指有力大量生產生物武器之際，南韓傳媒周二報道，一名今年投奔南韓的北韓士兵，血疫中有炭疽菌抗體，顯示北韓可能擁有生化武器。

南韓Channel A電視台報道指，該名士兵可能曾感染炭疽菌，又或注射過預防炭疽菌的疫苗，令他對炭疽菌有免疫力。

今年有四名北韓士兵投奔南韓，但南韓一名情報官員沒有說明是哪一人對炭疽菌有免疫力。

此發現引起南韓當局關注，因為炭疽菌殺傷力強，若沒有抗生素或疫苗保護，感染炭疽菌的死亡率至少80%。

南韓軍方未有儲備炭疽疫苗。南韓國防部發言人表示，炭疽病疫苗預料最遲2019年製成。

美國《華盛頓郵報》日前引述美國情報指，平壤疑已具備大規模生產炭疽和天花等生物毒劑的能力，只待領導人金正恩一聲令下，最快數天即可製造大量的大殺傷力生物武器，令

美軍不得不為此制訂作戰對策。

咁咪要做白老鼠

核子生化戰打首爾

南韓 RIP

生化人

超級士兵

人造人vs生化人

痴撚線

真係要打首爾可能全滅

北韓人實在太強大喇

屌. 長期食元素表果班大陸人會唔會都有抗體?

唔聲唔聲 嚇你一驚
北韓仲有咩黃牌

領先世界

話撚左, 越遲打, 越難打, 真係研發出大量生化武器既時候, 到時打既代價比而家多幾億倍
信左膠文總統一成, 全世界等收皮

我都喺噉話！

對土匪黨都是！

姐皮收佢陪界世全想佢家依 皮收刻即泡南北泡東打

研發生物科技, 訓練出 Captain N.Korea
其實北韓本身訓練特工都係世界一流水平, 而家仲要具備生化技術

咦，咁熟既？

有無人記得打伊拉克之前發生咩事？

呢個世界好多物種都會絕種
就係得甲由呢啲低等生物唔會絕種
由此可以估計
中国人梗係唔會死

朝鮮人自已家事
南泡自已收皮就好
唔好累死其他人

你好賤

最怕一開戰就第三次世界大戰呢
或者傷及無辜

Biohazard 新題材

炭疽菌唔會經空氣傳播
傳播性低點做生物武器

好熟既劇本 又要踏平北韓去搵

屍殺列車

仲有端士

北韓，支那：生化人
南韓：人造人
歐美：研究AI-->未來戰士
新時代黎了

抗體? 人體傳播器咋

rip定啦南泡

南韓醒啊，早d打，剩係自己收皮
遲d打：全世界一齊陪佢收皮

依家咪搵緊籍口開佢波

香港：不了聽日要番工

美國打人都要藉口架咩

大殺傷力武器

同敵人講我地仲未有疫苗，要生化攻擊就快喇

生化戰仲難搞

南韓首當其衝

射過去首爾

其實 anthrax 唔難擁有

金仔真係地上最強80後

踢波罰黃牌？
皇牌定黃牌呀柒頭

南泡冇美國都會運過去啦

手持午餐肉就有閪屌嘅時間不遠了

打還打 唔好阻我返工 唔洗搵食咩！